拒載嘅的士狗真係快啲死哂去

撘得的士都係趕時間㗎啦，十架的士十架都唔過海
我真係屌哂所有拒載嘅的士狗
仲話乜撚個別例子 唉屌你老母

報警你又唔敢

唔過海？
咁去最近既差館呀唔該

直接同佢講兩百唔洗找 就ok

夜晚10點係山林道截的士，等咗10分鐘差唔多三十架的士全部冚旗，後尾撘巴士算數

真係太趕時間 屌咗佢老母𢲡𢲡聲搵第二架

好似畀埋回程就得？

今日都撞到仆街的士佬
我因為收埋緊啲錢遲咗開門落車，佢已經拎咗我行李出嚟。行人路斜斜哋，我成個gipbang一聲冧咗，佢sorry都冇句就開車走

唔洗你自己搬已經好好

趕時間先應該大佢喎，一係報警，一係過海

一分鐘內可以上車開車

係車程可能會左搖右擺啲囉

我情願自己搬